好多大陸妹周街問人拿錢

點解依幾日好多大陸女人話自己唔見銀包問人拿錢.......一日內遇到三啤其實有無人會俾錢佢地

大把咸濕戇鳩呀叔俾

唔洗理佢地, 夠吉屎可以屌鳩佢地, 不過佢地會屌番轉頭
利申: 曾經屌柒過佢地

今朝先有爸打請佢地食老麥

同佢講用身體換 不過要帶去檢下有無愛支病先

南亞仔通常問撘車食飯都唔會俾
香港人通常都係大仆街食水深國際機構
大劣人唔使多講啦話

俾我渣兩野先

波邊都冇得睇,點比呀

因為香港好多有錢人唔介意比100幾十佢地
佢地大陸呃唔到人咪過黎香港利用香港人嘅善心 大把唔同手法去呃香港人錢

你好肯定張相呢個係"妹"?

大嬸

我頭先遇到個 仲要勁大力拍鳩我

通常兩個一組
「Li 姣，溫姨沙」

有錢捐星火或自己食咗佢，唔好益呢d大種

有無屌尻佢先

岩食嗎？

寧願出家都唔要

咪係大陸婆呀樓主

妹??識唔識中文呀屌

半邊輪廓都睇得出係大陸婆啦 屌你老母 妹條撚啊

係咪係尖沙咀？

專才

揸波仔十下廿蚊OK?

西環囉...近排勁撚多

老闆添啲啦